呢個時候畀個負皮就唔畀人入去睇，好小鳩氣囉。

證明你真係好撚嬲囉！